唐記包點買雞扎食 食左一半先見到雞肉未熟

有咩途徑可以投訴
以後唔敢食雞扎

後生仔唔好甘挑剔啦

小弟唔係挑剔係驚染彎曲菌

甘你老母

fking raw

依間你都買 抵撚死

之前係度睇到有個post話呢間野工場有幾乾淨
之後就冇再食過

咁你唔洗出街食飯

熟撚左啦 少女粉紅雞呀 屌你老未

識唔識食？食雞3成熟先最好味

食落肚會有37度慢煮返熟喇，後生細仔少少嘢係度嘈，啲日本仔生死雞肉都未死得喇。

留起件雞報食環,完

未熟先係正常 究竟你食過未。

我第一次食到咁生

It’s fucking raw

冇下次 勁一事蔡一智

小弟食雞食開七成熟

經

等陣報

食垃圾係咁啦

有咩問題
証明新鮮整俾你

菜肉包好大陣死豬味

買糯米雞，佢俾隻叉我